{
  "Unit of measure": "측정 단위",
  "The streaming session stopped because you resized your browser, to continue refreshing your browser.": "스트리밍 세션이 브라우저 크기를 조정했기 때문에 중지되었습니다. 계속하려면 브라우저를 새로 고쳐주세요.",
  "Leaving now will erase your design. Are you certain you want to go back?": "지금 떠나면 디자인이 지워집니다. 정말로 돌아가시겠습니까?",
  "Undo": "취소",
  "Before you take flight with your newly home, we kindly ask for your patience as there are many other eager Homebuyers currently utilizing the platform. Your understanding is greatly appreciated.": "새로운 집과 함께 비행을 떠나기 전에, 현재 많은 다른 열렬한 홈바이어가 플랫폼을 사용하고 있으므로 여러분의 인내심을 부탁드립니다. 여러분의 이해에 감사드립니다.",
  "Surprise me": "놀라게 해줘",
  "The streaming session has stopped, to continue refresh your browser": "스트리밍 세션이 중지되었습니다. 계속하려면 브라우저를 새로고침하세요.",
  "1 Bed": "1 침대",
  "2 Bed": "2 침대",
  "Contact us": "문의하기",
  "Clear": "지우기",
  "Sign up now!": "지금 가입하세요!",
  "Why settle for ordinary when you can go all-in the Levitate personalization adventure? Fire up your laptop or desktop and set sail to our website. It’s where the magic happens!": "보통에 만족하는 대신 Levitate 개인화 모험에 전력을 다할 수 있는데 왜 그러려고 합니까? 노트북이나 데스크톱을 켜고 당사 웹사이트로 항해하십시오. 그곳이 마법이 일어나는 곳입니다!",
  "Project name": "프로젝트 이름",
  "Homebuyer name": "집 구매자 이름",
  "Apartment Number": "아파트 번호",
  "Room": "방",
  "Category of Single": "단일 항목 카테고리",
  "Levitate Name": "리프트 이름",
  "Manuafacturer/Brand": "제조사/브랜드",
  "Specification": "사양",
  "Quantity": "수량",
  "Photo": "사진",
  "Order Summary": "주문 요약",
  "Video Section": "비디오 섹션",
  "See Fitout & Furniture List": "피트 아웃 및 가구 목록 보기",
  "Rotate your screen 90 degrees and disable low battery mode on your phone for an exclusive 3D preview of your future home!": "화면을 90도 돌리고 휴대폰의 저전력 모드를 해제하여 귀하의 미래 집의 독점 3D 미리보기를 즐기세요!",
  "You have submitted successfully": "성공적으로 제출했습니다",
  "Submit": "제출",
  "Message": "메시지",
  "Tell us what can we help...": "어떻게 도와 드릴 수 있는지 말해 주세요...",
  "How can we help?": "어떻게 도와 드릴까요?",
  "Your name": "당신의 이름",
  "Setting the Stage...": "무대 설정...",
  "Starting Price": "시작 가격",
  "Floors": "층수",
  "Segments": "아파트 유형",
  "Handover Date": "인계일",
  "Connect": "연결",
  "My Home": "내 집",
  "My Design": "나만의 디자인",
  "My Financial Package": "금융 패키지",
  "Project Rating": "프로젝트 평가",
  "Claim your desired floor like a boss!": "보스처럼 원하는 층수를 선택하세요!",
  "This shows the difference in costs between one floor and another": "이는 한 층과 다른 층 사이의 비용 차이를 보여줍니다",
  "Start My Design": "내 디자인 시작",
  "Do you want to personalize your home to reflect your unique personality?": "독특한 성격을 반영하기 위해 집을 개인화하고 싶나요?",
  "What state would you like your new home to be in when it is handed over to you?": "인계될 때 새로운 집의 상태는 어떻게 되기를 원하시나요?",
  "Ready to move in": "입주 준비 완료",
  "'${name}' is required.": "'${name}' 필수 항목입니다.",
  "(Current)": "(현재)",
  "(Mil. VND)": "(백만 VND)",
  "(View on map)": "(지도에서 보기)",
  "(est.)": "(예상)",
  "Add Partner": "파트너 추가",
  "Add amount (US$)": "금액 추가 (미국 달러)",
  "Add to Favorites": "즐겨찾기에 추가",
  "Additional Question": "추가 질문",
  "Address": "주소",
  "Adjust My Contribution": "내 기여도 조정",
  "Amazing": "놀라운",
  "Amount": "금액",
  "Angle {{name}}": "{{name}} 방향",
  "Appointment Booking": "약속 예약",
  "Architect": "건축가",
  "Are you sure you want to delete this saved design? This cannot be undone.": "이 저장된 디자인을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to remove this from your favorite projects list?": "이 항목을 즐겨찾기 목록에서 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure?": "확실합니까?",
  "Ask a question": "질문하기",
  "Attributes": "특징",
  "August 23, 2021": "2021년 8월 23일",
  "Available Plans": "사용 가능한 플랜",
  "Available Segments": "사용 가능한 아파트 유형",
  "Back": "뒤로",
  "Back To Design": "디자인으로 돌아가기",
  "Balance ($)": "잔액 ($)",
  "Bareshell": "베어셸",
  "Base price": "기본 가격",
  "Be bold!": "대담하게!",
  "Be brave": "용감하게",
  "Block": "블록",
  "Book Appointment": "약속 잡기",
  "Booking Appointment": "약속 예약",
  "Bottom-up design": "아래로 올라가는 디자인",
  "Buy Now": "지금 구매",
  "Calculating Results": "결과 계산 중",
  "Cancel": "취소",
  "Capital": "수도",
  "Card image cap": "카드 이미지 캡션",
  "Categories": "카테고리",
  "Change My Design": "내 디자인 변경",
  "Change Plan": "플랜 변경",
  "Change my answers": "답변 변경",
  "Choose Block": "블록 선택",
  "Choose Floor": "층수 선택",
  "Choose Layout": "레이아웃 선택",
  "Choose Segment": "아파트 유형 선택",
  "Classic": "클래식",
  "Close": "닫기",
  "Color": "색상",
  "Complete Your Profile": "프로필 완성하기",
  "Confirm": "확인",
  "Confirm Order": "주문 확인",
  "Consider the investment": "투자 고려",
  "Continue": "계속",
  "Create Design": "디자인 만들기",
  "Create New Design": "새로운 디자인 생성",
  "Current Contribution (US$)": "현재 기여도 (미국 달러)",
  "DB": "NS",
  "Date": "날짜",
  "Date of Birth": "생년월일",
  "De-select": "선택 해제",
  "Deposit": "예치금",
  "Description": "설명",
  "Design & Purchase Summary": "디자인 및 구매 요약",
  "Design Name": "디자인 이름",
  "Done": "완료",
  "Don’t start with wall colors": "벽 색으로 시작하지 마세요",
  "Due Date": "만기일",
  "Edit": "편집",
  "Email": "이메일",
  "Energetic": "에너지 넘치는",
  "Enter Cash Contribution Amount": "현금 기여금 입력",
  "Era": "시대",
  "Failed to load blocks!": "블록을 불러올 수 없습니다!",
  "Failed to load floor plans!": "층수 계획을 불러올 수 없습니다!",
  "Failed to load floors!": "층수를 불러올 수 없습니다!",
  "Favorite Projects": "즐겨찾기 프로젝트",
  "First Name": "이름",
  "Fit Out": "핏아웃",
  "Flexible Saver": "유연한 저축",
  "Floor": "층수",
  "Floor plan": "층수 계획",
  "Full View": "전체보기",
  "Furniture": "가구",
  "General Information": "일반 정보",
  "Go big or go home": "큰 범위로 또는 집에 가세요",
  "Go to Homepage": "홈페이지로 이동",
  "Good": "좋음",
  "Great": "최고",
  "Home": "홈",
  "Home (exc VAT)": "가격 (VAT 제외)",
  "Homebuyer Login": "홈 바이어 로그인",
  "home buyer in waiting list": "대기 목록의 홈 바이어",
  "I agree with the": "동의합니다.",
  "I have just finished pre-modelling a tailor-made {{context}} home, and they are itching to share it with you. Why not start your own {{context}} journey at ": "맞춤형 {{context}} 주택을 사전 모델링했으며, 그들은 당신과 공유하기를 간절히 원합니다. 왜 자신의 {{context}} 여정을 시작하지 않으려고 합니까",
  "ID": "ID",
  "Initial & Go-To Rate": "초기 및 기본 금리",
  "Interest": "이자",
  "Interest Only": "이자만",
  "Interested?": "관심 있으신가요?",
  "It doesn’t have to match!": "일치할 필요는 없어요!",
  "Items": "항목",
  "Items will update soon...": "아이템을 곧 업데이트합니다...",
  "LTV": "대출금 대비 가치 비율 (수명)",
  "Last Name": "성",
  "Last updated": "최근 업데이트",
  "Layout": "레이아웃",
  "Lender": "대출 기관",
  "Less is more": "덜이 더 좋다",
  "Let's Get Started": "시작해봅시다",
  "Lighten up": "활기차게",
  "Location": "위치",
  "Log In": "로그인",
  "Login": "로그인",
  "Logout": "로그아웃",
  "MORTGAGE DETAILS": "대출 세부 정보",
  "Map View": "지도 보기",
  "Matched to your search": "검색 결과와 일치",
  "Material": "재질",
  "Mil.": "백만",
  "Mix up your textures": "텍스처를 혼합하세요",
  "Modern": "현대적인",
  "Month Fixed": "고정 월",
  "Monthly Payment": "월별 지불",
  "Mortgage": "대출",
  "Mortgage Amount": "대출 금액",
  "Mortgage Plan": "대출 플랜",
  "Motion": "움직임",
  "My Designs": "나만의 디자인",
  "My Favorite Projects": "내가 좋아하는 프로젝트",
  "My History": "내 기록",
  "My Orders": "내 주문",
  "My Projects": "나의 프로젝트",
  "NO": "아니요",
  "End My Session": "세션 종료",
  "Share Your Experience": "경험 공유",
  "Thank you for creating with us!": "우리와 함께 만들어 주셔서 감사합니다!",
  "Name": "이름",
  "Nearest Essential": "가장 가까운 중요 시설",
  "Neutral": "중립적인",
  "New Style": "새로운 스타일",
  "Next": "다음",
  "No": "아니요",
  "No permission": "이 항목에 액세스할 수 없습니다!",
  "No rating": "평가 없음",
  "No {{category}}": "{{category}} 없음",
  "OK": "확인",
  "Okay": "확인",
  "Our Projects": "우리의 프로젝트",
  "Palettes": "색감",
  "Partner's Date of Birth (optional)": "파트너의 생년월일 (선택 사항)",
  "Partner's Email (optional)": "파트너의 이메일 (선택 사항)",
  "Partner's First Name (optional)": "파트너의 이름 (선택 사항)",
  "Partner's Last Name (optional)": "파트너의 성 (선택 사항)",
  "Partner's Name": "파트너 이름 (선택 사항)",
  "Password": "비밀번호",
  "Payment": "지불",
  "Payment Schedule": "지불 일정",
  "Personal Info": "개인 정보",
  "Personal Information": "개인 정보",
  "Phone Number": "전화 번호",
  "Please Select": "선택하세요",
  "Please select a location": "위치를 선택하세요",
  "Please select your floor": "층수를 선택하세요",
  "Please select your prefer mortgage type": "선호하는 대출 유형을 선택하세요",
  "Premium": "프리미엄",
  "Prepayment fee": "사전 지불 수수료",
  "Price": "가격",
  "Privacy Policy": "개인 정보 보호 정책",
  "Proceed": "진행",
  "Processed": "가공된",
  "Property Value": "재산 가치",
  "Question {{index}} of {{total}}": "{{total}}개 질문 중 {{index}}번째",
  "Quick View": "빠른 보기",
  "LOAN REPAYMENT ILLUSTRATION": "대출 상환 설명",
  "Rate": "비율",
  "Raw": "자연스러운",
  "Remove Furniture": "가구 제거",
  "Remove from Favorites": "즐겨찾기에서 제거",
  "Resend": "재전송",
  "Restore Furniture": "가구 복원",
  "Restricted": "제한된",
  "Resulting in a Loan-to-Value ratio of": "대출금 대비 가치 비율 (수명)이",
  "Retake Test": "테스트 다시하기",
  "SVR for {{duration}} years": "{{duration}}년 동안의 표준 가변 금리",
  "Save & Select Furniture": "저장하고 가구 선택",
  "Save Design": "디자인 저장",
  "Save Designs": "디자인 저장",
  "Save To Existing Design": "기존 디자인에 저장",
  "Save or Create Design": "디자인 저장 또는 생성",
  "Do you want to Save Design before leaving?": "나가기 전에 디자인을 저장하시겠습니까?",
  "Complete Design": "디자인 완료",
  "Back To My Mortgage": "내 모기지로 돌아가기",
  "See All": "모두 보기",
  "See more project": "더 많은 프로젝트 보기",
  "Select": "선택",
  "Select Angle": "각도 선택",
  "Select Design": "디자인 선택",
  "Select your floor": "층 선택",
  "Show more": "더 보기",
  "Show Map": "지도 보기",
  "Show more layouts": "더 많은 레이아웃 보기",
  "Sign Out": "로그아웃",
  "Sign in again with valid role!": "유효한 역할로 다시 로그인하세요!",
  "Simply hover over the items to see which element can be edited.": "항목 위로 마우스를 올리면 편집 가능한 요소가 표시됩니다.",
  "Something Went Wrong!": "문제가 발생했습니다!",
  "Steady": "안정적인",
  "Take the test": "테스트 시작",
  "Term": "기간",
  "Texture": "질감",
  "The Finer Grain": "더 세련된 디자인",
  "The item you have selected can be placed in multiple locations within this design layout. To place this item, please navigate to the designated location and click on the item you wish to replace.": "선택한 항목은 이 디자인 레이아웃의 여러 위치에 배치할 수 있습니다. 이 항목을 배치하려면 지정된 위치로 이동하여 교체하려는 항목을 클릭하세요.",
  "This service is currently unavailable. Please try again later.": "현재 이 서비스를 이용할 수 없습니다. 나중에 다시 시도해주세요.",
  "This will clear your selection.": "이로 인해 선택한 항목이 지워집니다.",
  "This will clear your selection. Are you sure": "이로 인해 선택한 항목이 지워집니다. 계속하시겠습니까?",
  "Time": "시간",
  "Time (quarters)": "시간 (분기)",
  "Time (years)": "시간 (년)",
  "To adjust the price of your home, head back to Your Home or Your Design sections to change your selections.": "집의 가격을 조정하려면 집 또는 디자인 섹션으로 돌아가서 선택 사항을 변경하세요.",
  "To be some issue": "문제가 발생했습니다. 브라우저를 새로고침하세요.",
  "Total": "총",
  "Total Average Annual Cost": "총 연간 평균 비용",
  "Total Budget": "총 예산",
  "Total in": "총",
  "Total per unit": "단위당 총",
  "Type": "유형",
  "Units": "단위",
  "Update": "업데이트",
  "Username / Email": "사용자 이름 / 이메일",
  "Verify": "확인",
  "Vibrant": "활기찬",
  "View": "보기",
  "View Details": "세부 정보 보기",
  "View Gallery": "갤러리 보기",
  "View Plans": "플랜 보기",
  "WHOOPS!": "앗!",
  "Welcome! What would you like to do?": "환영합니다! 무엇을 도와드릴까요?",
  "What's your Levitaste?": "어떤 스타일을 선호하시나요?",
  "Whoops": "<strong>앗</strong>!<br/>죄송합니다. 요청에 맞는 결과를 찾을 수 없습니다. 필터를 삭제하거나 변경하여 다시 시도하세요.",
  "YES": "예",
  "Yes": "예",
  "You can make a cash contribution (or deposit) of": "현금 기여금 (또는 예금)을 할 수 있습니다",
  "You therefore need to borrow": "따라서 대출이 필요합니다",
  "You would like the interest to be fixed for": "고정 이자를 원합니다",
  "Your Contribution": "귀하의 기여도",
  "Your Design": "귀하의 디자인",
  "Your Home": "귀하의 집",
  "Your {{context}} home will cost": "귀하의 {{context}} 주택 비용",
  "Your Mortgage Plan": "귀하의 모기지 플랜",
  "Your Taste": "귀하의 취향",
  "Your preferred mortgage duration is": "선호하는 모기지 기간은",
  "Your style personality is": "귀하의 스타일 퍼스널리티는",
  "days": "일",
  "month": "월",
  "timeline": "타임라인",
  "years": "년",
  "{{count}} result": "{{count}} 결과",
  "{{count}} result_plural": "{{count}} 결과",
  "{{count}} year": "{{count}}년",
  "{{count}} year_plural": "{{count}}년",
  "{{percent}}% sold": "{{percent}}% 판매",
  "Balance": "잔액",
  "In": "안에",
  "facilities": "시설",
  "Add amount ({{currency}})": "{{currency}} 추가",
  "Advanced filter": "고급 필터",
  "Amount should be > {{value}}": "금액은 {{value}} 이상이어야 합니다",
  "Available Lenders": "사용 가능한 대출 기관",
  "Back to Orders": "주문 목록으로 돌아가기",
  "Bareshell ": "바레쉘",
  "Birthday is required": "생년월일이 필요합니다",
  "CANCEL": "취소",
  "CONTACT US": "문의하기",
  "Cash Purchase": "현금 구매",
  "Change Layout": "레이아웃 변경",
  "Complete this design and go to next step": "이 디자인을 완성하고 다음 단계로 이동",
  "Contact us at": "다음으로 연락 주세요",
  "Current Contribution ({{currency}})": "현재 기여도 ({{currency}})",
  "Customer service email": "고객 서비스 이메일",
  "Customer service telephone": "고객 서비스 전화번호",
  "Date invalid": "유효하지 않은 날짜",
  "Deadline for change": "변경 기한",
  "Don't have mortgage for you, please select again !": "맞춤 대출 상품이 없습니다. 다시 선택하세요!",
  "Email invalid": "유효하지 않은 이메일",
  "Email is required": "이메일이 필요합니다",
  "Phone number is required": "전화번호가 필요합니다",
  "Enter number": "숫자를 입력하세요",
  "Fabric": "원단",
  "First down payment due": "첫 분할 결제일",
  "FirstName is required": "이름이 필요합니다",
  "Fit out": "마감",
  "Hi": "안녕하세요",
  "Holding deposit due": "보유 예치금 납부 기한",
  "Homebuyer must be > 18 years old": "홈 바이어는 18세 이상이어야 합니다",
  "Included VAT": "부가세 포함",
  "LastName is required": "성이 필요합니다",
  "Levitator 1": "레비테이터 1",
  "Levitator 2": "레비테이터 2",
  "Loading photo collection...": "사진 컬렉션을 불러오는 중...",
  "MY BROCHURE": "내 브로셔",
  "MY CONTRACT": "내 계약서",
  "MY DETAILS": "내 정보",
  "MY LEVITATE HOMES": "내 레비테이트 주택",
  "MY LEVITATOR": "내 레비테이터",
  "MY TIMELINE": "내 타임라인",
  "NEED TO EDIT YOUR DETAILS?": "내 정보를 편집해야 하나요?",
  "No data available": "데이터를 찾을 수 없습니다",
  "No. of": "갯수",
  "Office address": "사무실 주소",
  "Order": "주문",
  "Order ID": "주문 ID",
  "PORTAL": "포탈",
  "Partner must be > 18 years old": "파트너는 18세 이상이어야 합니다",
  "Please select": "선택해주세요",
  "Proceed Order": "주문 진행",
  "Project": "프로젝트",
  "Project status": "프로젝트 상태",
  "Published": "게시됨",
  "SEG ID": "세그먼트 ID",
  "Save": "저장",
  "Save Changes": "변경 사항 저장",
  "Save what you have done to use later": "나중에 사용할 수 있도록 작업을 저장하세요",
  "Segment": "세그먼트",
  "Select communication apps that you want to share": "공유할 통신 앱을 선택하세요",
  "The email address or password you entered is incorrect": "입력한 이메일 주소 또는 비밀번호가 올바르지 않습니다",
  "This will clear your selection": "이로 인해 선택한 항목이 지워집니다",
  "View Lenders": "대출 기관 보기",
  "View price": "가격 보기",
  "Welcome to your VIP Levitator Portal": "VIP 레비테이터 포탈에 오신 것을 환영합니다",
  "What would you like to do?": "무엇을 하시겠습니까?",
  "and we'll update your profile": "프로필을 업데이트합니다",
  "time": "시간",
  "(inc vat)": "(부가세 포함)",
  "Any": "모두",
  "Apartment Price": "아파트 가격",
  "Appliances Total": "가전 제품 총 가격",
  "Balcony": "발코니",
  "Bathroom": "욕실",
  "Bedroom": "침실",
  "Booked": "예약됨",
  "Bought": "구매됨",
  "Cancel Order": "주문 취소",
  "Cancelled": "취소됨",
  "Collections": "컬렉션",
  "My Layout": "내 레이아웃",
  "My Favorites": "내 즐겨찾기",
  "Copyright @2022 Levitate": "저작권 @2022 레비테이트",
  "DiningRoom": "식당",
  "Enter Order Number to open": "주문 번호 입력하여 열기",
  "Furnishings": "가구",
  "Furniture, Furnishings, & Appliances Total": "가구, 가구, 및 가전 제품 총 가격",
  "Furniture, Furnishings, and Appliances": "가구, 가구, 및 가전 제품",
  "GOT A QUESTION": "질문이 있으신가요?",
  "Hangover Date": "날짜",
  "Kitchen": "주방",
  "LivingRoom": "거실",
  "MY PAYMENTS": "내 결제",
  "MasterBedroom": "마스터 침실",
  "NEED TO CHANGE SOMETHING?": "무언가 변경해야 하나요?",
  "Open": "열기",
  "Open Order": "주문 열기",
  "Order Number": "주문 번호",
  "Pending": "보류 중",
  "Pre-ordered": "사전 주문됨",
  "Product Description": "제품 설명",
  "Someone will be soon with you": "곧 누군가가 도와드리겠습니다",
  "Terrace": "테라스",
  "Total (exc vat)": "총액 (부가세 제외)",
  "With Mortgage": "대출 포함",
  "DA": "예약 주문",
  "Draft": "임시 저장",
  "SPA": "계약",
  "Capital + Interest": "원금 + 이자",
  "Capital + Interest Holiday": "원금 + 이자 휴일",
  "Looks like you're exceeded your total budget by": "총 예산을 초과한 것 같습니다. 예산 내에서 선택하세요",
  "Month": "월",
  "Order No": "#주문 번호",
  "Order Code": "주문 코드",
  "Product Unit Code": "제품 단위 코드",
  "Create At": "생성 일자",
  "Send": "보내기",
  "Year {{num}}": "{{num}}년",
  "Add new section": "새로운 섹션 추가",
  "Applied {{percentage}}% Discount": "적용된 {{percentage}}% 할인",
  "Apply": "적용",
  "Booking Details": "예약 세부 정보",
  "Booking Purpose": "예약 목적",
  "Booking deleted !": "예약이 삭제되었습니다!",
  "Booking success!": "예약이 성공적으로 완료되었습니다!",
  "Booking updated !": "예약이 업데이트되었습니다!",
  "Clear all": "모두 지우기",
  "Contact email": "연락처 이메일",
  "Delete": "삭제",
  "Design Hub Appointment": "디자인 허브 예약",
  "Design hubs": "디자인 허브",
  "Export": "내보내기",
  "Name is required": "이름은 필수입니다",
  "New Date": "새 날짜",
  "New Time": "새 시간",
  "Note": "참고",
  "Other": "기타",
  "Payment type": "결제 유형",
  "Phone": "전화번호",
  "Phone number": "전화번호",
  "Phone is required": "전화번호는 필수입니다",
  "Publish": "공개",
  "Upcoming": "다가오는",
  "Section {{sectionNumber}}": "섹션 {{sectionNumber}}",
  "Status": "상태",
  "This will cancel the booked appointment and cannot be undone. Are you sure?": "이렇게 하면 예약된 약속이 취소되고 되돌릴 수 없습니다. 확실합니까?",
  "Time Slot {{index}}": "시간 슬롯 {{index}}",
  "Workstations": "작업장",
  "New Layout Selected": "새로운 레이아웃 선택됨",
  "Reserved": "예약됨",
  "This will discard all your original design. Are you sure?": "이렇게 하면 모든 원래 디자인이 삭제됩니다. 확실합니까?",
  "I agree with the [[Privacy Policy]]": "[[개인 정보 취급 방침]]에 동의합니다",
  "I agree with the [[Terms of Use]]": "[[이용 약관]]에 동의합니다",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "New booking date is invalid": "새로운 예약 날짜가 유효하지 않습니다",
  "New booking time is invalid": "새로운 예약 시간이 유효하지 않습니다",
  "Table of Contents": "목차",
  "Terms of Use": "이용 약관",
  "months": "개월",
  "I agree to the [[Privacy Policy]]": "[[개인 정보 취급 방침]]에 동의합니다",
  "I agree to the [[Terms of Use]]": "[[이용 약관]]에 동의합니다",
  "Developer": "개발자",
  "Checkout project": "프로젝트 체크아웃",
  "Start design journey": "디자인 여정 시작",
  "Talk to financial advisor": "금융 고문과 대화하기",
  "At {{context}}, the World is at your fingertips...": "에서 {{context}} 세계가 당신의 손끝에...",
  "{{count}} await global property deals with Levitate's instant customization and financial plans.": "{{count}}명이 레비테이트의 즉각적인 맞춤 설정과 재정 계획으로 전 세계 부동산 거래를 기다리고 있습니다.",
  "Join the Queue": "대기열에 참여하세요",
  "{{count}} project": "{{count}} 프로젝트",
  "{{count}} Project": "{{count}} 프로젝트",
  "{{count}} Project_plural": "{{count}} 프로젝트",
  "{{count}} project_plural": "{{count}} 프로젝트",
  "Timeline": "타임라인",
  "Facilities": "시설",
  "Signature Package": "시그니처 패키지",
  "Number of blocks": "블록 수",
  "Number of segments": "세그먼트 수",
  "Starting price": "시작 가격",
  "Rumor Price": "루머 가격",
  "Highlights": "하이라이트",
  "Sports Center": "스포츠 센터",
  "Purchased": "구매함",
  "Get in on the frenzy! High demand for this property!": "놓치지 마세요! 이 속성에 대한 높은 수요!",
  "units reserved by homebuyers in 48 hours. Act now!": "48시간 이내에 홈바이어가 예약한 단위입니다. 지금 행동하세요!",
  "Start The Journey": "여정 시작",
  "Help Center": "도움말 센터",
  "Get in touch": "연락하기",
  "Knowledge Base": "지식 기반",
  "{{context}} International": "{{context}} 인터내셔널",
  "Our Story": "우리 이야기",
  "OUR STORY": "우리 이야기",
  "In the spotlight": "주목받는",
  "Join our team": "우리 팀에 합류하세요",
  "Inspiration & Testimonials": "영감과 감사",
  "Cookie Policy": "쿠키 정책",
  "Personalize it!": "개인화!",
  "Your design has been saved": "디자인이 저장되었습니다",
  "Other products": "다른 제품들",
  "Your choice": "당신의 선택",
  "{{count}} Bedroom": "{{count}} 침실",
  "{{count}} Bedroom_plural": "{{count}} 침실",
  "{{count}} Kitchen": "{{count}} 주방",
  "{{count}} Kitchen_plural": "{{count}} 주방",
  "{{count}} Balcony": "{{count}} 발코니",
  "{{count}} Balcony_plural": "{{count}} 발코니",
  "{{count}} Bathroom": "{{count}} 욕실",
  "{{count}} Bathroom_plural": "{{count}} 욕실",
  "{{count}} Living Room": "{{count}} 거실",
  "{{count}} Living Room_plural": "{{count}} 거실",
  "{{count}} Dining Room": "{{count}} 식당",
  "{{count}} Dining Room_plural": "{{count}} 식당",
  "{{count}} Master Bedroom": "{{count}} 메인 침실",
  "{{count}} Master Bedroom_plural": "{{count}} 메인 침실",
  "{{count}} Terrace": "{{count}} 테라스",
  "{{count}} Terrace_plural": "{{count}} 테라스",
  "Welcome to Levitate": "레비테이트에 오신 것을 환영합니다",
  "What's your nickname, the name that makes you feel most like yourself": "별명은 무엇인가요? 자신감을 가장 느끼게 하는 이름을 적어주세요",
  "Sign up with email instead": "대신 이메일로 가입하세요",
  "Join Now": "지금 가입하세요",
  "{{context}} awaits. Create your account now": "{{context}} 기다리고 있습니다. 지금 계정을 만들어보세요",
  "No spam, just real talk. Give us your nickname and phone number to kick things off": "스팸이 아닌 진실된 대화입니다. 자신의 별명과 전화번호를 알려주세요",
  "No spam, just real talk. Give us your nickname and email to kick things off": "스팸이 아닌 진실된 대화입니다. 자신의 별명과 이메일을 알려주세요",
  "OTP Code": "OTP 코드",
  "Nickname": "별명",
  "Error server": "서버 오류",
  "Otp code is incorrect": "OTP 코드가 잘못되었습니다.",
  "Get ready for a wild ride, my friend! With a 6-digit code sent to your email at {{email}}, you're seconds away from exploring the world from home.": "야, 친구! {{email}}로 보낸 6자리 코드로 인해 세계를 집에서 탐험하는 데 멀리 있지 않습니다.",
  "Get ready for a wild ride, my friend! With a 6-digit code sent to your phone at {{phone}}, you're seconds away from exploring the world from home.": "야, 친구! {{phone}}로 보낸 6자리 코드로 인해 세계를 집에서 탐험하는 데 멀리 있지 않습니다.",
  "Resend in {{timerCountdown}} sec if you missed it.": "놓친 경우 {{timerCountdown}}초 후에 다시 보냅니다.",
  "My Info": "내 정보",
  "My Profile": "내 프로필",
  "My Order": "내 주문",
  "FAQ": "자주 묻는 질문",
  "Sign out": "로그아웃",
  "Financial Package": "금융 패키지",
  "To proceed with your home purchase, choose the financial package that aligns perfectly with your needs. It's time to make a selection that sets the stage for your dream home journey": "집 구매를 진행하려면 당신의 필요에 완벽히 부합하는 금융 패키지를 선택하세요. 이제 당신의 꿈의 집 여정을 위한 선택을 하실 시간입니다.",
  "Choose Package": "패키지 선택",
  "Your loan-to-value ratio exceeds the acceptable limit. Please adjust your input or proceed reserving your {{context}} home without a financial package.": "대출 대 가치 비율이 허용 가능한 한도를 초과했습니다. 입력을 조정하거나 금융 패키지 없이 {{context}} 주택을 예약하려면 계속 진행하세요.",
  "The amount of money you need to borrow is exceed your est.maximum Financial Plan. Please adjust your input proceed reserving your {{context}} home without a financial package.": "빌려야 할 금액이 예상 최대 금융 계획을 초과합니다. 입력을 조정하고 금융 패키지 없이 {{context}} 주택을 예약하려면 계속 진행하세요.",
  "I've got the finance": "나는 금융을 갖고 있습니다",
  "Let's check out the plans": "계획을 확인해보세요",
  "Dreaming of owning a {{context}} Home? Ensure your financial plan is rock solid before taking the plunge": "{{context}} 주택을 소유하는 꿈을 꾸고 있나요? 도전하기 전에 당신의 금융 계획이 굳건한지 확인하세요",
  "Proceed without Financial Plan": "금융 계획 없이 진행하기",
  "Your est. maximum Financial Plan": "예상 최대 금융 계획",
  "Resulting in a Loan-to-Value (LTV) ratio of": "대출 대 가치 (수명) 비율로 인한 결과",
  "My Finance Plan": "내 금융 계획",
  "Ready to unlock the full potential of your financial plan? Answer these questions and discover the limitless possibilities": "당신의 금융 계획의 최대 잠재력을 발휘할 준비가 되었나요? 이 질문들에 답하고 무한한 가능성을 발견하세요",
  "Alright, let's cut to the chase. When it comes to your monthly gross income, what's the real deal? Lay it all out on the table, my friend": "그래, 이제 본론으로 들어가보죠. 매달의 총 수입에 대해 진실은 무엇인가요? 솔직하게 말해주세요",
  "Now let's get into your monthly expenses, my friend. What's the grand total of your fixed outgoings? Don't hold back, spill the beans": "이제 매달의 지출에 대해 이야기해봅시다. 고정 지출의 총합은 얼마인가요? 주저하지 말고 말해주세요",
  "Beyond the financial package, what's the extent of your contribution potential? Give it to me straight, how much can you bring to the table": "금융 패키지 이상으로, 당신의 기여 가능성은 어느 정도인가요? 솔직히 말해주세요, 얼마나 기여할 수 있나요",
  "Let's talk repayment timeline: in how many years do you want to pay back": "상환 기간에 대해 이야기해볼까요? 몇 년 안에 갚고 싶으신가요",
  "How long do you want to lock in the interest rate": "이자율을 얼마나 오래 고정하길 원하시나요",
  "\"How much would you be able to contribute in addition to the financial package?\" refers to the amount of money that you are able and willing to contribute towards a particular financial package or investment opportunity, beyond the initial amount being offered.": "\"금융 패키지 이상으로 얼마나 기여할 수 있으신가요?\" 는 당신이 특정 금융 패키지나 투자 기회에 기여할 수 있는 금액을 말합니다. 이는 제공되는 초기 금액 이상으로의 기여를 의미합니다.",
  "\"Your total fixed outgoing per month\" is the sum of all regular monthly expenses, such as rent, utilities, and insurance, that remain constant from month to month and are important for budgeting and financial planning.": "\"월별 총 고정 지출\"은 월별 렌트, 공과금, 보험 등 모든 정기적인 월간 지출의 합계를 의미합니다. 이러한 지출들은 월마다 일정하게 유지되며 예산 수립과 재무 계획에 중요합니다.",
  "\"Your combined gross monthly income\" refers to the total amount of money earned by all income sources before taxes and other deductions are taken out, in a single month. This may include salaries, wages, tips, bonuses, and any other sources of regular income.": "\"월간 총 총수입\"은 세금과 기타 공제가 차감되기 전에 단일 달에 모든 수입원으로부터 얻은 총 금액을 의미합니다. 이에는 월급, 봉급, 팁, 보너스 및 기타 정기적인 수입원이 포함될 수 있습니다.",
  "\"What Is Your Preferred Mortgage Duration?\" refers to the length of time that you would like to take to repay your mortgage loan, typically ranging from 5 to 30 years.": "\"선호하는 모기지 기간은 얼마나 되나요?\"는 모기지 대출을 상환하는 데 원하는 시간의 기간을 의미합니다. 일반적으로 530년까지 범위가 있습니다.",
  "\"How Long Would You Like the Interest to Be Fixed For?\" refers to the length of time that you would like to have a fixed interest rate on your loan, typically ranging from 1 to 10 years": "\"금리를 얼마 동안 고정하길 원하시나요?\"는 대출에 고정 금리를 적용하려는 기간을 의미합니다. 일반적으로 110년까지 범위가 있습니다",
  "If you wish to modify the price of your home, simply return to My Design sections and adjust your selections accordingly": "집의 가격을 수정하고 싶다면, My Design 섹션으로 돌아가서 선택 사항을 조정하면 됩니다",
  "The maximum final loan amount may vary based on the final agreement with the lending partner": "최종 대출 한도는 대출 파트너와의 최종 협정에 따라 달라질 수 있습니다.",
  "Choose your desired lending partner to move forward with the selected financial package": "선택한 금융 패키지로 계속 진행하려면 원하는 대출 파트너를 선택하세요",
  "Monthly Payment ({{currencyCode}})": "{{currencyCode}} 월별 지불",
  "Total Annual Cost ({{currencyCode}})": "{{currencyCode}} 총 연간 비용",
  "SVR for {{count}} years": "{{count}}년 동안의 SVR",
  "How do you envision using your {{context}} Home": "{{context}} 주택을 어떻게 사용하고 싶으신가요?",
  "Enjoy it": "즐기세요",
  "So, you're planning to use the Levitate home for yourself only? That's awesome! Having a space that's truly your own can be a great way to express your unique style and create a comfortable, inviting environment": "그래서 레비테이트 주택을 단지 자신만을 위해 사용하려고 하시나요? 멋지군요! 진정으로 자신의 공간을 갖는 것은 독특한 스타일을 표현하고 편안하고 매력적인 환경을 조성하는 좋은 방법이 될 수 있습니다.",
  "A bit of both": "둘 다 약간",
  "So, you're planning to use the Levitate home for yourself sometimes and rent it out at other times to make some profit? That's a great idea! Having a space that can serve multiple purposes can be a smart way to maximize your investment": "그래서 가끔씩 레비테이트 주택을 자신을 위해 사용하고 다른 때에는 임대하여 이익을 얻으려고 하시나요? 좋은 생각이네요! 다양한 용도로 활용할 수 있는 공간을 갖는 것은 투자 수익을 극대화하는 똑똑한 방법일 수 있습니다.",
  "Profit": "이익",
  "So, you're planning to use the Levitate home for profit-making purposes only and rent it out? That's a smart move! Renting out your home can be a great way to generate income and maximize your investment": "그래서 레비테이트 주택을 이익을 위해 사용하고 임대하려고 하시나요? 현명한 선택입니다! 집을 임대하는 것은 수입을 창출하고 투자 수익을 극대화하는 좋은 방법일 수 있습니다.",
  "Months Fixed": "고정 기간(개월)",
  "Finance plan": "금융 계획",
  "Loan Cost": "대출 비용",
  "The loan costs pertain to the fees and charges related to the chosen financial package.": "대출 비용은 선택한 금융 패키지와 관련된 수수료와 요금을 의미합니다.",
  "Est Profit": "예상 이익",
  "These rental income figures are approximations based on current market data and may not accurately reflect actual results.": "이 임대 소득 수치는 현재 시장 데이터를 기반으로 한 근사치이며 실제 결과를 정확하게 반영하지 않을 수 있습니다.",
  "Est Net Cost": "예상 순 총 비용",
  "The projected net cost comprises both the loan costs and anticipated profits.": "예상 순 총 비용에는 대출 비용과 예상 이익이 모두 포함됩니다.",
  "Loan Schedule": "대출 일정",
  "Expand all years": "모든 해 펼치기",
  "{{count}} month fixed": "{{count}}개월 고정",
  "{{count}} month fixed_plural": "{{count}}개월 고정",
  "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
  "Allow user to upload image not much than 2 mb!": "사용자가 2MB 이하의 이미지를 업로드하도록 허용!",
  "Successfully saved": "성공적으로 저장되었습니다",
  "Change your phone": "전화번호 변경",
  "Enter your new phone number. This phone number will be used to sign in for the next time.": "새 전화번호를 입력하세요. 이 번호는 다음에 로그인할 때 사용됩니다.",
  "Invalid phone number": "잘못된 전화번호",
  "Agreed with the ": "다음과 동의했습니다 ",
  "Serene": "고요한",
  "Pleasant": "쾌적한",
  "Enchanting": "매혹적인",
  "Spectacular": "장관의",
  "Breathtaking": "아름다운",
  "Ready to make a bold statement? Choose the reference moodboard that reflects": "대담한 명언을 하려면 준비가 되셨나요? 당신의 기분을 반영하는 참조 모드보드를 선택하세요",
  "your fearless individuality.": "당신의 대담한 개성을 보여줍니다.",
  "View more": "더보기",
  "Spacious and comfortable living area with plenty of natural light Cozy bedroom with a comfortable bed and soft linens for a good night's sleep Fully equipped kitchen with modern appliances and ample counter space for meal preparation Clean and modern bathroom with a shower/tub combo and fresh towels High-speed internet and cable TV for entertainment and staying connected Fully equipped kitchen with modern appliances and ample counter space for meal preparation Clean and modern bathroom with a shower/tub combo and fresh towels High-speed internet and cable TV for entertainment and staying connected Convenient location with easy access to nearby shops, restaurants, and public transportation.": "넓고 편안한 거실 공간, 많은 자연광을 갖춘 아늑한 침실, 편안한 침대와 부드러운 침구로 좋은 수면 환경 제공 현대적인 가전제품과 넓은 조리대 공간이 마련된 완벽한 주방 깨끗하고 현대적인 욕실, 샤워/욕조 결합, 매일 세탁한 수건 고속 인터넷 및 케이블 TV로 즐거운 시간 보내고 연결 유지 주변 상점, 레스토랑 및 대중 교통을 편리하게 이용할 수 있는 좋은 위치",
  "No. of Bedrooms": "침실 수",
  "All": "모두",
  "Studio": "원룸",
  "1 Bedroom": "1개 침실",
  "2 Bedrooms": "2개 침실",
  "Promising": "유망한",
  "Cozy": "아늑한",
  "Comfortable": "편안한",
  "Impressive": "인상적인",
  "Exceptional": "뛰어난",
  "Show More": "더 보기",
  "Show Less": "덜 보기",
  "Show less": "덜 보기",
  " Show less": " 덜 보기",
  "View Detail": "자세히 보기",
  "Nearby Projects": "인근 프로젝트",
  "Coming Soon": "곧 출시 예정",
  "For Sale": "판매중",
  "{{count}}% Purchased": "{{count}}% 구매 완료",
  "{{count}}% Reserved": "{{count}}% 예약됨",
  "Confirm My Order": "주문 확인",
  "My Payment": "내 결제",
  "My Timeline": "내 타임라인",
  "Financial Plan": "금융 계획",
  "Block name": "블록 이름",
  "My Order No": "내 주문 번호",
  "MY BOOKING": "내 예약",
  "My Creation": "내 창작물",
  "My Contract": "내 계약",
  "Seal the deal and secure your segment by eSigning the agreement now. It's time to take that decisive step and make your reservation official. Let's make it happen!": "거래를 성사시키고 합의서에 전자서명하여 세그먼트를 보호하세요. 결정적인 한걸음을 내딛고 예약을 공식화할 때입니다. 실현시켜 봅시다!",
  "Sales & Purchase Agreement": "매매 계약서",
  "Bring your dream home to life by eSigning now! Take this pivotal moment to put your electronic signature on the dotted line and set the wheels in motion. Your future home awaits, so let's make it official!to bring your dream home a life!": "eSigning으로 꿈꾸던 집을 현실로 만드세요! 이 결정적인 순간을 이용하여 전자 서명을 남겨주시고 움직임을 시작하세요. 미래의 집이 기다리고 있습니다. 이제 공식적으로 만들어 봅시다!",
  "Personal": "개인",
  "Gender": "성별",
  "Passport ID": "여권 ID",
  "Passport Issue Date": "여권 발급일",
  "Country": "국가",
  "State": "주",
  "City": "도시",
  "Zip code": "우편번호",
  "House Number": "집 번호",
  "Street Address": "도로 주소",
  "Change your email": "이메일 변경",
  "Enter your new email. This email will be used to sign in for the next time": "새 이메일 주소를 입력하세요. 이 이메일은 다음에 로그인하는 데 사용됩니다.",
  "The system will automatically move to the next step after": "시스템은 자동으로 다음 단계로 이동합니다. 이후",
  "Hey there! Just wanted to give you a friendly heads up.": "안녕하세요! 알림을 드리고 싶었습니다.",
  "Hey there! If we're going to send you something, we'll need your address.": "안녕하세요! 무언가를 보내드릴 것이라면 주소가 필요합니다.",
  "Hey there!<br/> Congratulations on creating your profile!": "안녕하세요!<br/> 프로필 생성을 축하드립니다!",
  "In order to finalize your unit booking, we'll need you to provide some personal information. Don't worry, it's just a necessary step to make sure everything is in order. Let's get those details filled in and secure your spot!": "유닛 예약을 최종 확인하기 위해 개인 정보를 제공해야 합니다. 걱정하지 마세요, 모든 것이 정상적으로 처리되도록 필요한 단계입니다. 세부 정보를 입력하고 위치를 확보해 봅시다!",
  "We respect your privacy, so rest assured that your information will be handled securely. Let's make sure we have the right details so we can get that item on its way to you.": "개인 정보를 존중하며 정보가 안전하게 처리될 것이라고 확신합니다. 올바른 정보를 확보하여 물건이 제대로 배송될 수 있도록 합시다.",
  "You're now all set to reserve your unit and take the next exciting step. It's time to make your dream a reality. Let's proceed with the reservation and bring that vision to life!": "이제 모든 준비가 끝났으며 당신의 유닛을 예약하고 다음 흥미로운 단계를 거치기 위해 모든 준비가 끝났습니다. 이제 꿈을 현실로 만드는 시간입니다. 예약을 진행하고 그 비전을 현실로 만들어 봅시다!",
  "Please upload profile image": "프로필 이미지를 업로드하세요",
  "Personal Details": "개인 정보",
  "Address Details": "주소 정보",
  "Sign Up Completed": "가입 완료",
  "Share Now": "지금 공유하기",
  "Congratulations!": "축하합니다!",
  "Explore the World!": "세계를 탐험하세요!",
  "Share your amazing home design with the world by scanning the QR code or hitting the share button. Great design is meant to be shared, so spread the word to friends and family and let them see what you've created.": "QR 코드를 스캔하거나 공유 버튼을 눌러 멋진 집 디자인을 세상과 공유하세요. 훌륭한 디자인은 공유되어야 합니다. 친구와 가족들에게 알리고, 당신이 만든 것을 보게 해주세요.",
  "savvy homebuyers joined our waiting list in the past week. Seize your chance to join them now!": "지난 주에 숙련된 집 구매자들이 대기 목록에 가입했습니다. 지금 그들과 함께하실 기회를 잡으세요!",
  "Sign in with phone instead": "대신 전화로 로그인",
  "{{context}} AI Creates Your 3D": "{{context}} AI가 귀하의 3D 모델을 생성합니다",
  "Read more": "더 읽기",
  "See map": "지도 보기",
  "See Map": "지도 보기",
  "See Layout": "레이아웃 보기",
  "See Segment": "세그먼트 보기",
  "Sign Now": "지금 서명",
  "Reserve Now!": "지금 예약!",
  "Explore more Projects": "더 많은 프로젝트 탐색",
  "Share your creation": "작품을 공유하세요",
  "Please fill out all fields to proceed": "진행하려면 모든 필드를 작성해주세요",
  "Select Package": "패키지 선택",
  "Select Plan": "계획 선택",
  "Give it a shot!": "한번 시도해보세요!",
  "Damn, your demo rocked! It's awesome to see you gaining a clearer understanding of how your buyers can find their perfect match when it comes to purchasing a new home. Keep up the great work": "와우, 당신의 데모가 대단해요! 당신이 새로운 집을 구매할 때 구매자가 완벽한 매칭을 찾는 데 어떻게 더 명확한 이해를 가지고 있는지 볼 수 있어요. 멋진 작업을 계속하세요",
  "Hey there! Listen up: Levitate is cooking up something extraordinary as we speak. We're working tirelessly to deliver a mind-blowing experience. Trust me, it's going to be epic. While we're fine-tuning the nitty-gritty, why not swing by our demo room and get a taste of what's in store? It's a sneak peek into the future, and you won't want to miss it.": "안녕하세요! 들어주세요: Levitate는 현재 놀라운 것을 준비하고 있습니다. 우리는 끊임없이 놀라운 경험을 제공하기 위해 노력하고 있습니다. 믿어줘요, 이것은 화려할 거에요. 우리가 디테일을 다듬고 있는 동안, 왜 우리의 데모룸을 들러서 미리 즐겨보시는 건 어떨까요? 미래의 한 장면을 엿볼 수 있으며, 놓치고 싶지 않을 겁니다.",
  "Back to homepage": "홈페이지로 돌아가기",
  "Try the demo": "데모 시도해보기",
  "View Rating": "평점 보기",
  "Your order has been canceled by {{context}}": "주문이 {{context}}에 의해 취소되었습니다",
  "Oops! Looks like there are NO homes matching your search criteria. Don't worry, sometimes the perfect home takes a little more time to find. So, stay resilient and keep exploring. Your dream home is out there, waiting to be discovered.": "어이쿠! 검색 조건과 일치하는 주택이 없는 것 같습니다. 걱정 마세요, 완벽한 주택을 찾는 데에는 조금 더 시간이 걸릴 수도 있습니다. 그러니 끈기 있게 계속 탐험해보세요. 당신의 꿈의 집은 어딘가에 있으며 발견하기를 기다리고 있습니다.",
  "Male": "남성",
  "Female": "여성",
  "Choose any damn object in the 3D realm and give it a personal touch, because why the hell not?": "3D 세계에서 원하는 물체를 선택하고 왜 하필하지 않을까요? 개인적인 감동을 선사하세요!",
  "Click on any object to expand your possibilities": "어떤 물체든 클릭하여 가능성을 확장하세요",
  "Package": "패키지",
  "To {{context}}, the place where the world is at your fingertips": "{{context}}에 오신 것을 환영합니다. 이곳에서 세상이 손끝에 놓여 있습니다",
  "Welcome Back": "다시 오신 걸 환영합니다",
  "This phone number has not been registered yet.": "이 전화번호는 아직 등록되지 않았습니다",
  "This phone number has been registered.": "이 전화번호는 이미 등록되었습니다",
  "This email has not been registered yet.": "이 이메일은 아직 등록되지 않았습니다",
  "This email has been registered.": "이 이메일은 이미 등록되었습니다",
  "Reservation Agreement": "예약 계약",
  "Sign now": "지금 서명하세요",
  "Completed": "완료됨",
  "You're signing out?": "로그아웃하시겠습니까?",
  "Have a great day and keep being a badass. See you soon.": "즐거운 하루 보내세요. 계속 대단한 일을 해내세요. 곧 다시 뵙겠습니다.",
  "You have not ordered yet!": "아직 주문하지 않으셨습니다!",
  "Total Contract Value": "총 계약 가치",
  "Contract Value": "계약 가치",
  "Signed Date": "서명 날짜",
  "Download": "다운로드",
  "No.": "번호",
  "Passport ID is required": "여권 ID가 필요합니다",
  "Passport Issue Date is required": "여권 발행일이 필요합니다",
  "House Number is required": "집 번호가 필요합니다",
  "Street Address is required": "도로명 주소가 필요합니다",
  "excl. VAT": "부가세 제외",
  "incl. VAT": "부가세 포함",
  "excl.": "제외",
  "incl.": "포함",
  "Before you take flight with your newly levitated home on {{context}}, we kindly ask for your patience as there are many other eager Homebuyers currently utilizing the platform. Your understanding is greatly appreciated.": "{{context}}에서 새롭게 떠오른 집으로 비행을 시작하기 전에, 현재 플랫폼을 활용하고 있는 많은 열정적인 주택 구매자들이 있으므로, 양해를 부탁드립니다. 여러분의 이해는 크게 감사하게 생각됩니다.",
  "VAT": "부가가치세",
  "Your number has been succesfully updated.": "번호가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "First Name is required": "이름을 입력해주세요.",
  "Last Name is required": "성을 입력해주세요.",
  "City is required": "도시를 입력해주세요.",
  "Zip code is required": "우편 번호를 입력해주세요.",
  "Details for your": "당신을 위한 세부사항",
  "financial plan on a property valued at": "가치가 있는 부동산에 대한 재정 계획",
  "with a": "와 함께",
  "Loan to Value": "가치에 대한 대출",
  "ratio of": "비율",
  "Terms Of Use": "이용 약관",
  "Terms of use": "이용 약관",
  "Accept & Continue": "수락 및 계속하기",
  "Joined Waiting List": "대기 목록에 가입했습니다",
  "Join Waiting List": "대기 목록에 참여하기",
  "Complete Purchase": "구매 완료",
  "HB on waiting list": "HB 대기 목록에",
  "Buckle up. Your distinct image is coming soon.": "안전벨트를 매세요. 고유한 이미지가 곧 나올 예정입니다.",
  "Hang tight or get updates by email. Your call!": "잠시 기다리거나 이메일로 업데이트를 받으세요. 결정은 당신의 것입니다!",
  "We love to talk! Drop us a message and we'll get back to you as soon as possible.": "우리는 이야기하는 것을 좋아합니다! 메시지를 보내주시면 최대한 빨리 연락드리겠습니다.",
  "The segment is not available or does not match your search criteria": "이 세그먼트는 사용할 수 없거나 검색 기준과 일치하지 않습니다.",
  "View map": "지도 보기",
  "Street view": "거리 보기"

  "Connect": "연결",
"Real Estate Reimagined": "부동산 재상상",
"Say goodbye to the old methods, Say hello to the future with Levitate: Personalized homes, effortless financing": "오래된 방법들에게 작별을 고하고 Levitate와 함께 미래에 인사를 건네세요: 개인화된 집, 편안한 재정",
"Email": "이메일",
"Join the Waitlist": "대기 목록에 가입",
"3D personalization": "안전한 거래",
"Home Implementation": "집 시행",
"Question 1": "질문 1",
"Question 2": "질문 2",
"Question 3": "질문 3",
"Question 4": "질문 4",
"Question 5": "질문 5",
"How should we address you?": "어떻게 부르면 될까요?",
"Enter your information": "정보 입력",
"Apply": "적용",
"Back": "뒤로",
"Exciting News! You're officially part of our exclusive waiting list for personalized homes – welcome to the journey! Thank you for joining us. Expect updates tailored just for you, as we unveil thrilling opportunities and developments aligned with your desires. While you await, dive into our website for a sneak peek into what awaits you.": "신나는 소식! 당신은 공식적으로 우리의 개인화된 주택에 대한 독점 대기 목록의 일부입니다 - 여정에 오신 것을 환영합니다! 함께해 주셔서 감사합니다. 당신을 위해 맞춤 업데이트를 기대하십시오. 우리가 귀하의 욕망과 일치하는 흥미로운 기회와 개발을 공개할 때. 대기하는 동안, 우리 웹 사이트를 통해 무엇이 당신을 기다리고 있는지 엿보십시오.",
"Buckle up for an extraordinary ride – your personalized dream home adventure begins now!": "비벼라, 특별한 여행을 위해 - 당신의 개인화된 꿈의 집 모험이 시작됩니다!",
"Explore the world": "세계를 탐험하다!",
"Which places are you considering for your home investment?": "집 투자를 위해 어떤 장소를 고려하고 있습니까?",
"Mexico": "멕시코",
"Malaysia": "말레이시아",
"Poland": "폴란드",
"Brazil": "브라질",
"Philippines": "필리핀",
"Other": "기타",
"Egypt": "이집트",
"Indonesia": "인도네시아",
"What would be the perfect moment to enjoy your newly personalized home?": "새로운 개인화된 집을 즐기기에 가장 완벽한 순간은?",
"As soon as possible": "가능한 한 빨리",
"Between 1-3 years from now": "지금부터 1-3년 사이에",
"3 years or longer": "3년 이상",
"Which layout style are you considering?": "어떤 레이아웃 스타일을 고려하고 있습니까?",
"Studio": "스튜디오",
"1 bedroom": "1 베드룸",
"2 bedroom": "2 베드룸",
"Other": "기타",
"How much of your own money do you plan to invest in your new home?": "새 집에 얼마나 많은 자금을 투자할 계획인가요?",
"< US$50.000": "US$50.000 미만",
"US$50.000 - US$150.000": "US$50.000 - US$150.000",
"US$150.000 - US$400.000": "US$150.000 - US$400.000",
"> US$400.000": "US$400.000 이상",
"Join the Queue": "대기열에 가입",
"85,000 await global property deals with Levitate's instant customization and financial plans.": "85,000명이 Levitate의 즉각적인 맞춤화 및 재정 계획과 함께 전 세계 부동산 거래를 기다리고 있습니다."
}